【政情】何君堯擬向港台「開刀」 建制曾與邱騰華 「開火」

【Now新聞台】一個巧合，香港電台又刮起風波，而且很大可能會延續。

警方就節目《頭條新聞》，再次去信港台表達不滿，碰巧通訊事務管理局同日公布，免費電視台毋須繼續播放港台節目，有人質疑是打壓港台的一例，亦有團體順勢要求改革港台。

港台一直是建制陣營的「眼中釘」，自回歸以來，批評一直老是常出現，經歷反修例風波，更是一次過將積怨爆發。有人形容，黃絲叫解散警隊，藍絲亦要解散港台，更有人想投訴至北京。

《政情》打聽，有建制派早前在一個場合中，向商務及經濟發展局局長邱騰華投訴港台，批評港台在節目或報道不公，招來很多投訴，要求政府跟進處理。邱騰華未有回應訴求，反問他們可知，無線電視收到多少宗投訴。

《政情》聽聞，在座的人對邱騰華的回應都感到憤怒，更有人要求投訴到北京，只是有人認為，一國兩制下，港事港辦，最終只是去信特首，獲得的回應都是重申政府既有立場。

投訴不成則靠自己。《政情》聽聞，多名建制派議員醞釀就審議預算案時，向港台撥款開刀，其中何君堯計劃提出修訂，削減廣播處長梁家榮的薪酬，及削減負責《頭條新聞》等節目的公共事務組撥款。

修訂預算案是民主派常用招數，但從未實現，建制派提出的修正案，則有機會夠票通過，對港台是純粹想開火，還是真正要開刀，建制派還要盤算。

邊個少數派支持cut港台budget就係同香港人作對，一定無好下場vote them out

估唔到邱騰華咁應 鏡頭前明明奶到盡

條友12月係咁講黃色經濟圈

雞毛蒜皮既野都要投訴到北京

邱騰華未有回應訴求，反問他們可知，無線電視收到多少宗投訴。

美帝近了

串過馬撚

以為自己老花

佢地夠膽提修訂同就借花獻佛拉布拉一個月

如果當日何妖被義士傷得深啲甚或至死
真係想知班建制狗仲夠唔夠膽咁臭串

佢意思係暗示你班少數派幫手狂投訴港台 佢先有籍口做嘢 但以班少數派嘅智商梗係聽唔出個意思啦

成班少數派仆街
正一曱甴

想消滅支那，我們就要帶領支畜暴動和革命，才有機會從內部瓦解支共（輸出革命+加速主義，缺一不可）

唔想香港淪為支那賤畜之境，大家必須肅清中資，整頓“港漂”

（國際戰線）借助日韓爆發武肺推動全球反奶共運動和全球排支運動

中資禍港數十年，若不肅清，真香港人恐將不復存在

必須先紅後藍，否則中共恐成最後贏家

英國人權法都殺到黎

藍屍 次次去港台都係得廿個人冢

遊行解散警隊 每次都六位數或以上

屌你老母啦戇鳩鳩生勾勾 奶共者全家中武漢肺炎死

班少數派廢老成撚日走出嚟獻世

低收視一定講緊TVB新聞啦，同埋仲邊有人開電視嫁一早個個用手機電腦睇直播/重溫嫁啦

香港是香港精英建立出來的，請大家為此而自豪

區講會有冇辦法比錢港台

條友你估自己友咩，公墓完出身，唔想做野先咁講。

咪傻
佢2月中先撰完文 話"此時不推23條立法 還待何時"
條友CLS㗎

政府唔改
唔通過財政預算案
阻住派錢
一來比人
2來要解散立法會重選
佢地都知而家選舉會輸得好慘

政府改
港台唔夠筆直
公營機構停擺
干預公營機構編輯自主
外資對香港冇信心
評級跌+撒資
支那洗唔到黑錢
對佢地經濟更加雪上加霜

咁一定要獨立了

少數派提得修正案就可以玩拉布鳥

問責官員好多都係黃

推呀

仲VOTE THEM OUT

就嚟市民去廁所都要上報

當日高登位手足真係應該一刀捅撚死佢！

反問他們可知，無線電視收到多少宗投訴

係你條牛屎飛馮咩對我指指點點
我做野唔洗你條牛屎飛教
條友應該同淋病差唔多

好多G4保護殺佢只能遠距離

捅完之後先有G4?？

證明投訴原來真係有用

大家知道要點做未？

班建制派咁快就唔記得左，點解區議會選舉會輸到仆x，與民為敵，血債票償

可能部署想上位啫…

1. 唔相信有港共官員會咁同建制講嘢…
2. 就算講咗句類似嘅說話，點解會喺呢個時候，經呢個媒體流出？

大家自己諗…

我都想睇佢地投訴到北京

會唔會港共唔想佢地係咁撥火

係wor

政府前線好多都係黃

稍為有少少腦都知搞鳩港台得反效果
你愈禁愈多人睇
邱騰華未蠢到咁

政府前線係黃

邱騰華未有回應訴求，反問他們可知，無線電視收到多少宗投訴。[sosa

底褲黃

係 我都覺得佢係呢個意思
對比起TVB個投訴數目實在太少

你減幾多，九月後，全部由黑警還

推

垃圾建制派，建制奶共死全家

佢夠膽減
泛民更有理由拉布過埋九月
橫掂派錢嘅效力已經消退
得番20幾%嘅人滿意

講事實又唔啱聽
既然講得
大家今日記得投訴CCTVB

鏡頭面前就扮下政府建制團結啫

鏡頭後先精彩
有工聯會屌老母
仲有林鄭小報告
仲未計姐姐同妹妹

不知幾想對家死

咁你今日投訴左CCTVB未

應該係冇激烈反抗既話真做
好多人覺得因爲黑警發難揸所以政府跪
其實好可能係掉轉
港共想做野
黑警係配合做勢+孭個責任
反正嗰朵臭無可臭

商務及經濟發展局表示不會向TVB追收四億頻譜使用費

向申訴專員公署投訴
要求徵收遺譜使用費

篤尿

BACKUP 定鏗鏘集講721果集一人一份最好

啲牙

cctvb比人投訴幾慢個都未比人罰
點罰港台

如果呢個修正過到 可以被視為一次試水溫

要多D手足一齊做杯葛TVB任務

傅振中靠呢啲搵食開飯嫁嘛

留名等睇變潮文

大家一齊投訴CCTVB

曾蔭權愛將

你幾時VOTE得到佢地OUT
比例代表制佢地大佬靠鐵票一定上到
最多係OUT到閪門梓敬啲卒仔

新年代但就係一班廢老

建制如果夠齊心，分組點票實過到，可以cut晒或者cut一部份港台budget，到時政府會接受定係收番成份預算案??

𠵱條人渣真喺好犀利
今時今日經歷咁多事件 都仲可以繼續挑釁香港人
擺明當香港人喺廢柴 無撚用

Push

派系鬥爭

真
中共前線好多黃

繼續投訴tvb
支持局長

作為一個唔撚痴線，唔撚低能嘅建制，已經叫正常人

成堆立法會嘅舔共派，冇幾多個正常人，唔撚係假學歴就係假資格，由中聯辦提拔嘅人，更係垃圾中嘅垃圾
唔撚係蒸口罩，就係講嘅冇腦嘅嘢，中聯辦永遠只會選擇夠支那性格嘅人（偷呃拐騙到家）

港共政權嘅官員，幾撚衰都好，起碼好多人嘅學歷係真，真係讀返嚟，鳩鳩哋都叫會儲學歷，用政府資助嘅錢去唔同地方進修

講白啲係，入政府做嘅雖然未去到精英，都叫傳統中上階層，立法會舔共派就真係地茂流氓專整假學歷周圍招搖撞騙嘅騙子，冇一個可以出口成文，冇個可以擺得上大場面

［TVB日任5/3］莊思敏推薦垃圾燙斗LAURASTAR 千祈唔好買！！

冇睇點投訴
堅持做洗版任算啦，成日都唔夠人

政府前線好黃

到時少數派想提修訂就提供到更大嘅拉布理據，同埋可以話佢地提修訂令市民冇咁快攞到錢

到時靠大家打輿論戰喇，屌少數派唔急市民所急，攪港台落力過派錢

笑撚死
你vote 到共產黨out 咩樓主

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

正解，邱騰華呢d撚樣唔通會講人話

香港警察高成本低民意，養狗好過

唔好諗多咗，佢地同一條船，但聰明仔睇唔起班弱智而已。

次次大部份人都年過50佢哋唔尷尬㗎咩

【TVB任務，晒你幾秒】今日洗版精選 - 添寧，透濕能力差 (4 Mar)

大家快啲做

真一點 我唔直接答你 我用例子答你

係鏡頭前點都要企係政府立場講說話
佢未必係黃但相信仲識分是非黑白

習近平仲黃

提出修訂=拉布
建制派提出修訂=建制派拉布
點睇

建制D人全部都廢
蒸口罩重用都ON99

高官前線好多黃

其實有無諗過鏡頭前既好多野都係傳媒寫比你睇?

小數反對派當自己大撚晒